[都係贏]習近平：中國將降低關稅 提升通關便利

【Now新聞台】中國國際進口博覽會開幕，國家主席習近平發表主旨演講，他稱進博會是中國對外開放市場的重大舉措，中國會持續放寬市場准入。

習近平呼籲各國應堅持開放融通，拓展開放互利空間。他稱中國將降低關稅，提升通關便利，對內將激發進口潛力，刺激中高端消費。

他又稱要發揮上海等地區對外開放的重要作用，包括上交所會設立科創板，並進行註冊制試點。

進博會一連六日在上海國家會展中心舉行，是全球第一個以進口為主題的國家級展覽會，吸引超過170個國家及地區，逾三千間企業參加，其間會有100多項新產品及技術公布

減關稅係因為提升通關便利，對內將激發進口潛力，刺激中高端消費。

支那狗, 你有得減入息稅, 同消費稅, 多謝侵侵啦

工信部擬推出減稅降費等政策支持中小企發展

【Now新聞台】中國工信部計劃推出減稅降費等政策措施，支持中小企發展。

工信部部長苗圩表示，將抓緊制定推出進一步支持中小企業發展的政策措施，包括減稅降費，以解決中小企業融資難融資貴的問題，搭建為中小企業服務的公共平台，協調各省份加強對中小企業發展的政策支持力度等。

他又表示，工信部近年來在相對封閉的移動通訊轉售業務和電訊市場開放方面進行了一些嘗試，取得了一定成效，下一步工信部將進一步放寬市場準入，鼓勵民間資本進入電訊和軍工領域。

姐係話之前收鳩你重稅阻鳩你班賤民發達

依家減下稅, 又要感謝黨

做支那人真係好撚忙

聽下先算

支共堆友只係玩緊用時間換空間

陰D陰D投降，再搵黨媒吹捧下同歪曲事實，

中國或成最大贏家

上面成班傻西專家又開始自high

倪匡：信妓女明碼實價，也不要信共產黨反口覆舌，不知羞恥為何物

降低關稅，內需就仆街了

美國千奇唔好上當

減稅同時「加費」，你識條鐵咩

係咪，又黎陰d陰d..

談判技倆黎姐 搵一大班二打六小國同佢講依家開放市場畀你玩
其實向美國表態, 你唔同我談判, 我就開放市場畀其他人, 淨係唔畀你
不過強國講開放市場, 保護知識產權講左十九幾年, 侵侵就係一野踢爆你既大話, 同你開拖, 依家唔會唔受你坤
以前歐盟, 日本都會為左生意忍你強國。依家侵侵幫手出頭, 你唔幫拖就打埋你, 所有發達國家都企埋同一陣線

好想睇下強國點樣又贏

唔明，馬雲話強國由出口國變進口國，係世界機遇

咁咪加快左美金流出？又唔係多地方有貨幣互換協議

同加快進口對強國有咩好處

留名聽高見

其實因為貿戰對支那影響好小，但其他創生出黎既問題好嚴重
例如大陸牛奶咁，佢唔係因為大陸獨市稅重，邊個會飲大陸牛奶唔飲澳洲牛奶
農產品技術又底，人工幾賤都唔夠人鬥
仲有大陸最大既美容產品呢，全國冇一個女人會選擇大陸野
仲有藥呢？
大陸人用大陸野係因為平過進口貨，而大陸貨對比進口貨價錢同質素係完全冇競爭力

仲有通訊業娛樂業銀行業，你up得出既行業，如果開放市場唔會有大陸人再用國產野

到時整個市場都會比外國控制

依家習總拖咁耐，呢半年係放人去哂所以私企到，就算有一日要開放市場外國企業都唔夠鬥，冇得用併購等等招式快速進入

你意思係用民企進口野黎避免外資直接進駐？

就算係都解決唔到進口>出口時外匯流出哩個問題

其實佢依家係冇對策，佢係拖緊，等緊機會
就算知道會輸都係慢慢出政策
你要記住侵侵得反兩年，習總係無限

所以唔明做咩做d野加快資金流出

減少失業率？

加大進口連做內銷d廠都ko埋

大陸早一兩年已經開始殺細廠做緊轉型做比較高品質路線，借手殺人有咩問題
細廠引起問題太多，一早已經想清淤血

大頭奶粉同問題疫苗都係龍頭公司，邊關事

因為大陸加工業依賴美國俾原材料，先令到美國可以做鳩佢。

你唔買其他國家可以吸收到平既貨，相反大陸出口既野，原本係靠平，成本貴左就無左個唯一優勢

所以簡單一點講，真係大陸產品得個平字既問題，同埋中國黑人憎，無國家會幫。
個個一係食花生一係幫美國。

我剩係get到關稅令某d原材料上升

所以減入口稅黎搵替代維持優勢？

咁就等含撚指升多一浸再put

中國唔減入口稅就原材料貴，最後中國產品變貴，對於內外需都只係靠個平字既中國係個幾大既打擊

貴25%買到美國或日本貨，你會唔會買大陸貨？

其實中國減稅已經係美國贏既其中一步，美國本土既大陸產品因入口稅升價，競爭力減低，自然大陸會賣少左野俾美國。

達成美國降低貿易順差既目標。